想知咁樣推post有咩意義

【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！(2)

睇咗幾版完全冇內容 難道成班人咁樣圍爐打飛機TVB就會執笠？

其實連圍爐打飛機都唔算 根本就只係有一班人喺度無腦推post

另類宣傳方式

好可怕，如果佢哋咁樣對波台
波台恐怕都會收皮

難啲囉

多謝樓主提出疑問

抵制tvb戰線手足post
令我知道邊啲廣告商落tvb廣告

入完廣告商啲page派完嬲後
我記住要抵制邊幾間（得幾間，因為大部分冇幫襯過

明白嘅 認同你哋嘅想法 但係唔認同你哋嘅手法

暫時見到第一輪有二千幾人派嬲，
亦即係你哋所講的二千幾人打飛機，
呢世你都幾難見到。

聽日下晝應該多一個double

我係其中一份子 其實個問題唔係在於派唔派嬲 而係你哋喺個post入邊喺度瘋狂冇腦咁樣推post 係零意義 我覺得連登作為一個討論區 唔應該係咁用 多謝大家

啲品牌都唔識、未買過
除咗推推推
都唔知可以點討論

我會話post都有分幾種
一啲係戰術po思考po新聞po，呢啲咪要大家一齊討論

但好似呢個咁係行動po用嚟發放資訊
喺連登開TVB post係想號召更多人派嬲
所以推上熱門係最好嘅方法reach到多啲人
大家直接見到有咩廣告商就去派嬲
我諗呢個po冇乜討論嘅需要呀
唔通討論頒獎禮（唔應該睇）或者廣告商（冇人識）咩
所以我覺得呢個情況下推po都冇問題

不過我同意如果新聞po嗰啲一味推推推係唔好嘅，要多啲發表自己諗法